現今仲有咩宣傳手法??

咁多位巴絲打你地好.
我想問下現今科技咁發達,除左比錢登google廣告,facebook之外,其實而家仲有冇咩流行手法宣傳自己間公司,可以等多D人由唔同途徑到知道自己公司既存在或者大家識唔同相關行業既人好似BNI咁....Sorry for 1999,希望大家知道我UP乜同幫下手

師奶

自己諗唔到就要搵巴打幫你諗埋？
幫你返埋工賺埋錢好唔好？

放上連登

點解要幫你?

on9